要解決地鐵疏導人流,應效法日本推人入去

推人入車

效咩法上世紀東隧同機場鐵路未起地鐵彌敦道走廊都月台助理/站員推乘客入車, 重有輔助巴士線疏導

推入去不如下架

見啲片，日本仔要睇好耐
香港一分鐘就有一架

上Youtube search "過密"睇多啲先
人哋重未必全線捷運化行自動嘅ATO